其實送頭有咩好怕

可能你會話我唔係現場冇資格講 或者覺得我送佢地去死
但係當愈來愈多人被捕 另一方面就愈來愈少人怕俾人拉

只要大家放低被捕既包袱
大家就可以進一步勇武 唔係咩？

情況好似班大陸人咁 個個怕俾人拉
結果一路等 等到冇人出聲